搬出黎住

而家租金咁貴 身邊朋友個個都話好唔抵 儲首期買樓好過
但係我已經冇私人空間左廿幾年 (三個人一間房) 真係好想試下自己住同埋養隻貓
呢度有冇廿幾歲巴絲已經搬左出黎住? 分享下

Ps 其實我仲想搵人合租

Lm 搵合租

同朋友夾緊租 我有隻狗
每人5000
雖然每個月要慳慳地地使
但自由係無價
真係個人開心d

利申： 最憎屋企人依依哦哦

介唔介意講下 你租邊區 同埋係屬於咩類型既樓? (eg 屋苑/唐/村屋)
我都好想養狗狗 一貓一狗係我目標
但貓好似比較易養 所以想養左貓先

巴打有興趣租邊區?

裝修緊, 準備開始自己一個住, 怕有d唔習慣, 會好靜

一個人租好貴喎
得閒邀請多啲朋友上去玩啦

LM 夾租
25歲巴求夾

紅磡點睇

紅磡交通方便 多食肆
你budget 幾多?

如果有巴絲有興趣可以留個tg 傾下
希望你有正職 準時交租 唔好太斤斤計較 冇不良嗜好(唔好係屋企食煙 ) 整潔 接受到養寵物

都想搬架，但好似好大負擔

我都想搬出黎
但係想一個人住
比屋企人嘈得多 好享受一個人係屋企

搬出黎洗費好大，特別岩岩搬出黎果陣，勁多開支。
但係你賺返自由同空間